﻿ Dấu_hiệu của tình_yêu
Huyền nói yêu tôi trước khiến tôi thấy sợ vì điều đó trái với lẽ tự_nhiên . Nhưng sau khi từ_chối tình_cảm của Huyền , tôi thấy lòng mình cứ day_dứt không nguôi . Tôi thường lén nhìn Huyền đi làm về , nhìn Huyền xuống nhà_ăn , nhìn theo bất_cứ nơi nào có Huyền ... Tôi lo_lắng đến phát điên khi biết tin Huyền bị bệnh không đến nhà_máy . Hãy nói cho tôi biết đó có phải là tình_yêu hay không ? Tôi phải làm thế_nào ... ? ” .
Nguyễn_Văn_Minh ( Công_ty N . C - Khu_Chế xuất Tân_Thuận )
Minh thân_mến , Căn_cứ vào những “ triệu_chứng ” mà bạn nêu , đích_thực là bạn đã yêu rồi , chỉ tại tính bạn nhút_nhát nên mới câu_nệ chuyện người con_gái tỏ_tình trước đấy thôi . Nhân cơ_hội Huyền bị bệnh , bạn hãy đến thăm_hỏi , chăm_sóc thật chu_đáo , tận_tình để Huyền hiểu là bạn cũng rất quan_tâm đến cô ấy . Đây là lúc tốt nhất để bạn “ chuộc lỗi ” và bày_tỏ tình_cảm . Hãy can_đảm lên . Chúc bạn thành_công .
